來往沙田九巴疑全部停駛

有冇巴膠可以fact check?
唔係又想玩宵禁下化?

推

沙田啲馬路基本上都封晒架啦

沙田都封左路

好人人係新城市搵的士返區內屋企

加一百都無車